

a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 120 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 130 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 140 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 150 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 160 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 170 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 180 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 100 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 100 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 120 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 130 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 130 scheduled in 0


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 130 scheduled in 0


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 140 scheduled in 2


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 150 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 160 scheduled in 0


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 100 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 170 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 170 scheduled in 0


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 180 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 180 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 180 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 100 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 180 scheduled in 2


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 120 scheduled in 2


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 160 scheduled in 0


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 130 scheduled in 2


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 170 scheduled in 0


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 170 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 160 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 140 scheduled in 2


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 170 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 160 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 160 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


Capacity: 10
       MON TUE WED

10:00  130 130 160 
11:00  130 130 160 
12:00  130 130 160 
13:00  170 160 160 
14:00  170 160 170 

Capacity: 20
       MON TUE WED

10:00  120 150 170 
11:00  120 150 170 
12:00  120 150 170 
13:00  120 180 170 
14:00  160 180 160 

Capacity: 100
       MON TUE WED

10:00  180 120 140 
11:00  180 120 140 
12:00  180 120 130 
13:00  140 120 130 
14:00  140 120 130 


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course: 170 deleted


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 140 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 130 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 190 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 190 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 180 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


Capacity: 10
       MON TUE WED

10:00  130 130 160 
11:00  130 130 160 
12:00  130 130 160 
13:00   -  160 160 
14:00   -  160  -  

Capacity: 20
       MON TUE WED

10:00  120 150 190 
11:00  120 150 190 
12:00  120 150 190 
13:00  120 180 180 
14:00  160 180 160 

Capacity: 100
       MON TUE WED

10:00  180 120 140 
11:00  180 120 140 
12:00  180 120 130 
13:00  140 120 130 
14:00  140 120 130 


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

[120] Addison 11
[130] Coleman 5
[140] Coleman 30
[150] Davis 15
[160] Elliot 10
[190] Gardner 10
[180] Ferguson 17
[100] Nome 200


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: No space


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 180 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course: 140 deleted


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 200 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 200 scheduled in 0


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 200 not scheduled


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


Capacity: 10
       MON TUE WED

10:00  130 130 160 
11:00  130 130 160 
12:00  130 130 160 
13:00  200 160 160 
14:00  200 160  -  

Capacity: 20
       MON TUE WED

10:00  120 150 190 
11:00  120 150 190 
12:00  120 150 190 
13:00  120 180 180 
14:00  160 180 160 

Capacity: 100
       MON TUE WED

10:00  180 120  -  
11:00  180 120  -  
12:00  180 120 130 
13:00   -  120 130 
14:00   -  120 130 


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

[120] Addison 11
[130] Coleman 5
[200] Gardner 5
[150] Davis 15
[160] Elliot 10
[190] Gardner 10
[180] Ferguson 17
[100] Nome 200


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

