

a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 120 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 130 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 140 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

professor course students: 150 added


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 140 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 120 scheduled in 0


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 130 scheduled in 0


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course duration: 150 scheduled in 1


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


Capacity: 20
       MON

10:00  120 
11:00  130 
12:00  130 

Capacity: 40
       MON

10:00  140 
11:00  140 
12:00  150 


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course: 110 not deleted


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course: 140 deleted


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


Capacity: 20
       MON

10:00  120 
11:00  130 
12:00  130 

Capacity: 40
       MON

10:00   -  
11:00   -  
12:00  150 


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

[120] Smith 20
[130] Jones 10
[150] Malone 40


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course: 130 deleted


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


Capacity: 20
       MON

10:00  120 
11:00   -  
12:00   -  

Capacity: 40
       MON

10:00   -  
11:00   -  
12:00  150 


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

[120] Smith 20
[150] Malone 40


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course: 150 deleted


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


Capacity: 20
       MON

10:00  120 
11:00   -  
12:00   -  

Capacity: 40
       MON

10:00   -  
11:00   -  
12:00   -  


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

[120] Smith 20


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course: 120 deleted


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


Capacity: 20
       MON

10:00   -  
11:00   -  
12:00   -  

Capacity: 40
       MON

10:00   -  
11:00   -  
12:00   -  


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit



a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

course: 140 not deleted


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

